Mouvement contre l'extradition

星期日要學黃背心帶定私煙打火機全香港遍地開火

不惜一切代價 香港政府星期日落台

烈火焚身，批判林鄭